YouTube起勢播「明日大嶼」廣告好撚煩

平時YouTube 強迫睇廣告已經好煩，但如果廣告有靚女或有興趣既，有時都會睇完唔skip 。呢兩日上親YouTube 次次廣告都係明日大愚，仲要係嗰啲好撚悶既hard sell廣告，好乞人憎，我估十個人睇九個都會反感，未填海已浪費納稅人錢，拍埋啲離地廣告，屌你老母

戇鳩 裝adblock啦